今晚係台灣落club!!

今晚係台灣落club, 應該去omni，有冇巴絲一齊玩？

今晚一齊屌台妹

Ching去邊